[中環泳棚2.0]維港漂浮泳池

紐約有人集資提倡起一個漂浮泳池，水用返經過濾嘅河水

香港成日盲搶地，將細塊gic用地改劃單棟住宅，康樂設施唔夠使，引入呢個idea又work唔work?

臭到死

宜家唔係好臭姐，維港泳都係咁游

前幾年搞過環保工程黎

上手六八九咪話搞中環海濱遊水同釣魚嘅？宜加搞成點？